公投 想海馬公園汁左佢起環球影城既入後

正評 起環球影城啦 垃圾海馬公園
負評 香港人既回憶 點都要撐住
我就正評既

環球影城都係俾大陸人玩晒